[年經]邊度學英文好

聽黎聽去都係WallStreet, English Town, British Council 呢3間
到底邊間好
好想學好d英文呀

推

唔知邊間好 淨係知道englishtown唔好
之前join過兩年plan
想face to face一次既話要做兩、三粒鐘練習
仲有啲濕鳩活動又要你比錢
一對三十幾個咁 返學上堂咩
Join嗰陣已經係中學雞時期比較得閒都唔夠時間成日face to face 上班族更加唔推薦
兩年後我既得着係0

行下中上環有鬼佬貼街招教英文
利申：未試過只係住個頭成日見到

我上過一次試堂但就係5個人對一個外國人

1on1？ 應該好貴？

出去畀錢人教我覺得食水好深，效果又唔係話好大
自學都可以好有效

冇恆心自學 成日半途而廢

唉我都係

想練speaking 邊度好

italki

興趣入手